前排同咗個扮單身嘅男仔曖昧 你問我答

聽得多 無諗過自己有一日都會遇到咁嘅人
又長見識了

極危險

連思覺像也失調

曖昧姐，未上床，仲救很返

咁上去齋食嘢？

點樣發覺佢係扮單身

Same 我到依一刻都知道佢呃緊我
但未踢爆佢之前 我已經喊到傻左

絲係處？ 幾大？

咁啱有朋友同個條女係common fd，見到條女po佢上story同返我講跟住我先知，原來你一直都扮單身，即時覺得好噁心好嬲

點同佢斷聯

你都係曖昧？咁你而家同佢點？踢爆咗？

App識？

冇 我未確定到
但直覺話我知但佢有另外其他大話
我已經踢爆左 佢就話
咁人地私隱黎架我有冇咁對你？

又係有連登仔唔揀既好例子

好好彩，走得快

係，好彩個天都俾我知道佢真面目。
亦好彩都冇沉得好勁

做盛行㗎佢？

此post已完

止蝕離場啊絲打，男人講野唔好信，同埋，當你發現個人唔真誠，佢唔會係個好對象。

曖昧都上床咁好?

FRIENDS only

然後你真係開頭諗住做fd?

其實出面好多人都係咁
係我地班毒撚仲停留係一定要拍拖先扑野既階段

不過樓主明明係處女都咁開放有d出奇

仆街係無分男女架

咁我都唔知點定義好
Fwb？

咁咩關係都係由朋友開始嘅
不過一開頭我都冇特別留意佢呢句自介

係架，真係好多人都係咁。

處女真係唔代表保守其實
我就純粹好鬼怕痛

不過都講多句啦
好多人係咁, 都有好多人係拍拖先扑野
而好多人包括我自己都係希望自己條女唔好咁開放

未知真相之前 你有冇暗示過佢表白然後一齊? 如有佢咩反應?

有無打算話佢女朋友知？佢女朋友無辜...

冇啦識左兩個月昨，同埋都仲觀察緊佢份人咩料同佢想點，所以冇放太多情感落去。同時觀察個陣都覺得，好似唔太夾。

不過無啦啦唔小心做左第三者咁，好無奈好嬲

點樣叫你上房 你唔會抗拒架咩

條仔做咩架? 狗?

玩得交友App好大機會中伏，以後小心睇路

識咗兩個月已經約咗你開幾次房 即係可能識咗一個星期已經開房
佢做咗d乜 你肯跟佢上酒店?其實你都好想扑

我自己都想咁嘅但可能係咩地方識，就好易識到開放嘅人，跟住有開放嘅發展。加上自己又好易比當時嘅感覺氣氛帶住走⋯

我都好想，係呢個節奏咁快嘅社會，有個人可以同我慢慢黎。

開始沉船就會咩都肯做

飲到醉醉地 加埋個陣內心覺得試下都好
跟住就去左人生第一次開房

Btw想知你同佢一直用咩傾計？tg?

真係好多人扮單身理解唔到呢啲人點解未玩夠仲要拍拖

你都觀察緊，都肯同佢開房，你係咪A0? 好想拍拖？

第幾次出街

應該係傾左一個月先見面
飲醉酒啊 我又真係好想扑嘅

IG

肯開房個陣我其實對佢有淡淡好感only，但個陣因為飲醉左少少，同埋又好想試下搞，就去咗

A1啦 想搵個啱嘅人拍拖

呢個post都幾好睇，原來Tinder會食到處女玩，仲要可以開唔成罐頭，仆街你開唔到我黎啦

咁我真係好保守覺得要拍左拖先可以

但IG好似del唔到對方講嘅野 淨del到自己

識咗兩個月就同人開房

我以前都係
而家變哂
但知咁嘅方法係唔會搵到自己想要嘅野改緊

……

我怕條仔會同佢女朋友講大話 令到自己變受害人 講衰你

一定會有
你以前受過情傷定係點啊？

推願榮光歸香港

唔好咁啦，女仔潔身自愛好啲

咁樣其實已經唔算處
含撚深喉口爆都已經唔算 你仲要比佢龜頭係咁篤個西

其實真係好多apps識第一日就爆房
依家風氣係咁

你仲要係處 你哋仲未一齊 咁易就俾佢得到你 即使佢有冇女朋友 佢都好難會珍惜你

樓主咁隨便 第一次就開房
之前都唔知撩幾多淫賤野

應該都估到對方係咩人啦仲話自己識錯人

心態ok

咁樓主就唔好話自己識錯人啦人地咁樣約你開房
唔通真心同你拍拖咩
仲要開幾次房係唔係每次見面都開房？

咪臭係,姣婆遇着脂粉客姐,講到自己受害姐咁,唔講以為佢揸着技鎗迫佢上床咁

講衰我又冇所謂嘅 同條女都唔識 又冇共同圈子
不過條仔肯定會對自己條女講大話架啦，加埋feel到條女好沉佢，佢講咩都會比佢氹返。

連登都有大把仔，使咩上apps

2個月都唔係好快姐

好多情傷
但而家比起之前好好多了，仲學識緊點去愛自己。

條仔扮單身先係問題喎可能樓主個價值觀都唔想做第三者呢

A1都好多情傷係咁同人曖昧？

咁佢又真係冇講過淫賤野，仲要個人好正氣咁款。

兩個月已經開幾次房 第一次出街就開房
樓主唔好講到自己受害人咁 一樣好嘔心

佢冇flirt你咩？

噢 原來係咁，我以為處嘅定義係塊膜⋯

如果兩個都係單身有咩問題？

女人真係易呃

其實我都覺我仲要同佢開完兩次開始對佢好有feel，先諗：哎好似行錯左路

兩個單身 兩個未一齊嘅人開幾次房

你覺得無問題無所謂我覺得好嘔心

處唔處都唔係最重要 下次記住帶眼識人
同埋要開房起碼都係你想開房嘅情況先好去
Btw 去完酒店有冇驗武肺？

有啲人，可以收得好埋，你用左幾耐時間，個底都唔會摸得清。

咁佢都有幫我嘅，佢都好污糟

正面啲睇，佢都算有良心啦三次做唔成都俾你走得甩

開完房就有了

潔身自愛

突破盲點

我試過架⋯試過留tg係連登 一留五分鐘都冇我已經忍唔住改自己tg名
一時間太多人handle唔到

樓豬靚女？

識玩

覺得又點…你女朋友唔會話你知

你識個條仔咪又係咁 一次過撩N個 撩到出街去開房
但佢handle到 而且你都唔知 仲要覺得好正氣

有曖昧，都有自己毒撚咁諗多左嘅單戀
個陣太想拍拖了。

我諗你都係唔好用apps, 上連登識人
啲仔太猖狂

所以其實佢好醒好聰明，佢啲談吐為人都令我覺得佢唔差。

係咁唔好彩我有fd識佢條女姐

去狗屋驗下先

帶眼識人啦
男人想出火咩都做得出
賤男冇樣睇的

佢唔係有良心呀 係天有眼比我走得甩
如果唔係，到而家都俾佢呃緊

原來真係有女咁隨便...__

點氹你上房

所以今次又獲得經驗值了

上面講左

大把

I mean上到房都無破到就放你走塊肥肉次次送到口邊就走咗仲要走三次，唔係個個男人都忍到

靚仔都唔一定冇本心
毒撚都未必係好男人
加油啦

感情問題一律建議
Btw 感情嘅野就係咁唔理智
鍾意你個陣緊係乜都應承

Sorry 想問， 條仔係點樣tum你去開房？

已經唔知仲有咩地方識到仔。
而家都係抖下唔識人住

同時間仲有冇其他人溝緊你如果有又有冇親密嘅身體接觸

係！所以呢下我覺得佢呢方面會尊重我，我先樂意同佢繼續聯絡。

所以唔好以為有塊膜就係處
含撚深喉口爆都試過 有D連屎眼都玩埋就係留塊膜呃傻仔埋單
D傻仔破處仲以為執到寶

可惜 佢係靚仔 真係冇本心

上面有講

抖下先啦，你返工定讀書？

有玩app同人傾計 但個陣冇約其他人出去

Fg

冇回覆你miss 咗同時間仲有冇其他人溝緊你如果有又有冇親密嘅身體接觸

唔好呀，試咗會沉得仲甘，搵朋友開解下啦，嘗試搵樣興趣投入下，轉移精力

你之後要小心啲啦 睇來你係啲感性又容易沉人既人 經一事長一智唔好再咁容易俾人啊 會唔珍惜你 相信自己愛惜自己之後你會遇到一個真心對你嘅人

大把人搵sp 我覺得呢樣嘢本身冇對錯係睇個人嘅價值觀 但如果你覺得咁樣係嘔心嘅話你唔應該淨係話個女仔 係男同女都一樣咁嘔心

摸清人哋個底來講 摸成世都未必摸得清啦 唔通又話佢女朋友都仲未摸清楚呢個賤男嘅底咩 明明就係個男仔錯

竟然係咁，fg應該好易識人

上面好似覆咗你
冇呀

邊有淨係話女仔 我話一樣好嘔心
你睇清楚啦

知道
我而家都學緊去愛自己

幾歲呀

係LIHKG 放tg好似好過玩app少少係真係識到正常人既機會大啲

好難大學個陣又做毒撚冇參加活動又冇識太多人

我覺得唔好好想拍拖 或者為咗拍拖 而去拍拖
相信緣份
總會有一個人出現
而如果你唔希望嗰個人因為你污糟嘅經歷而唔開心
你而家就要好好潔身自愛直到嗰個人出現

等陣試下，最怕係一放tg成大班人同時間add你炸你

Btw 你係咪好易飲醉

臭西

不過我見樓主以前都有玩app約人 又有同人發展太快 同上一個男朋友一齊咗半個月咁 我覺得你想認真發展嘅話真係要放慢腳步你身邊啲朋友知唔知你係咁嘅人？
唔知點解我覺得你破咗處之後就好容易會同人扑嘢

無fd架？fd搭fd應該有喎

知道
努力中

唔係啊 我仲可以幫人頂酒個隻黎
可能個陣冇食飽就去飲 同仲要飲幾杯長島先咁

青頭先

屌你老味成撚日用交友app俾人呃
收皮啦

條仔灌你飲長島冰茶 知咩料啦

佢地知啊
我自己都覺如果我單身同人破，一定會變左係咁搵sp個啲呢塊處都算係我最後嘅防線。

連登仔準備全面進場

放心啦 就算你之後拍拖俾人破 他朝有一日變返單身嘅話你都係會搵sp所以冇分別

Fd搭fd係咁識到女就有

雙魚座？

係因為寂寞定因為貪玩

咁有心得,唔通你....

點flirt法？咁仆街

第一杯我自己唔知點咩就點既
之後就佢

我冇搵過sp 我知道自己係容易沈嗰啲人

射手

想知你想拍拖嘅原因係咩？

咁都有得相認

兩樣都有

我自己都係，成日鬧自己太易鍾意人

這些機會不是屬於我的

咁你啲fd應該係全女班

一直都想 但未搵到啱嘅人

雙魚正呀

真係好似我

咁又冇話你揾sp，不過揾sp究竟係咩心態？係diy唔夠過癮，定同人做會比較爽？

都有一隻手指咁多嘅男性朋友嘅

仲有冇成日諗起佢？ 你唔鍾意比人chur 但又會突然失咗理智可能都要反省下唔好飲咁多酒啦

好多女仔都係同人搞過就會易有feel
未必係真架

拍拖係想拍散拖定結婚對象先？一直都想都要諗清楚點解想

之前嗰個做乜分手？同埋點解反而破嘅對象唔係佢？佢太乖？

Sd俾佢條女喇
佢條女值得知道條友帽佢
D咁既男人仆街死

咩人先會有兩個英文名

同咗佢女朋友講未呀
搞散佢好基本啦 咁既仆街 唔好累多個女仔啦

要搵食咪會有

你分析很幾好喎

佢對你好唔好？有咩咁值得你咁留戀佢？

我覺得有幾種嘅 一係就真係性慾大 一係就容易俾人呃 一係就貪玩 一係就俾人傷害過所以自甘墮落

因為我本身同雙魚夾
我天蠍

你話我上面講嘅嘢分析得幾好？

係呀，幫樓主分析，所以唔算廢

睇你回D狗公就知你係easy girl你有撚排比人玩呀

個人諗法嚟咋

屌 放佢上黎啦
唔好俾佢再害人

Agger
樓主冇被佢老強算好好彩

我都試過同我講自己單身 一直同我傾計 係我沉曬船嘅時候俾我發現佢有女友 難怪一直唔問我ig係乜 原來因為ig有同女朋友合照 好彩最後我放到手斬左佢
Btw女仔真係要珍惜自己 對住呢啲人早走早著 同佢曖眛左一個幾月 俾我踢爆左有女友後糾纏左一陣我就冇再理佢 半個月後佢嚟request我ig同揾番我 話自己同女友分左手，想認真追我一次死開喇垃圾

日日都有 忙個陣少啲 得閒個陣就多啲啲
一諗起就少嬲

飲酒唔係問題嘅，但以後要睇同邊個飲了

抵死，你雞嚟架

絲應該唔係fg, 幾大

咁佢係真係同女友分咗手加想追你既？

樓主幾好相處，不過遇人不淑

好心明知就咪咁賤格做第三者啦

無錯 係真係分左手 我叫我fd fol佢ig睇過真係del曬po 以前係cp icon同bio caption，佢女朋友都係del曬所有嘢

咁你諗野都幾成熟

咁可能佢真係鍾意你.. 我覺得咁佢又唔係玩你喎 不過你哋timing唔岩囉

你死啦臭雞，見一次就飲酒扑野

樓主係咪思覺失調咋

下個更好

痴線差啲以為個po係自己開
完全明喺不知情下做咗第三者嗰種無奈感

佢有同我解釋話本身識我個段時間已經想同女友分手 咁啱遇到我覺得我啱佢 但估唔到未分到手就俾我踢爆左佢有女朋友
但係我角度嚟講，我唔鍾意嘅係佢呃我自己單身 俾我發現左後過幾日呃我話分左手 講得大話都唔慌好

冇錯！一次不忠 百次不用！

好難得有女仔可以好似你咁理性 欣賞你
不過講大話嘅人真係唔要得

正常人一定問ig？

人生流流長

唔一定係個個嘅 但如果傾得埋又有曖昧下 都識左成個月 唔係應該會問咩

唔洗再兜喇臭雞

如果係我，第二次會準備定ky

一陣你告佢強姦 佢唔撚驚咩

你點知我好相處架

應該係啦

又無奈又嬲

屌，真
不過又好快無事

無架子，真性情，做朋友都唔錯
連登太多道德高地撚

只係葡萄食個個唔係自己姐

服撚左樓主

感情嘅嘢好多時都身不由己

咁你點 有無斬？

你咪又係貪人地靚仔
各取所需就算啦，打和

明明就係有女朋友扮冇女朋友唔啱

咁多女都話比人呃

多謝～

繼續擴闊自己個圈子，做自己鐘意既事先
之前個d投資當sunk cost就算啦，都無好結果

呢個真 真係好似
就因為咁一直都拍唔到拖
拍到個次一個月都冇就完左 仲要係為拍而拍 拍到好辛苦

咩半個 你話一齊左一日都可以咁計既

老處

好廢 少少痛都忍唔到

冇錯而家都開始會join好多興趣班做運動
同睇下書 發覺睇書真係有助個人諗野反思
已經唔似以前咁擺咁多時間去諗愛情

都唔係少少 係大大痛

玩大佢啦睇人仆街最開心
話比佢女朋友知

我覺得得閒可以睇下youtuber skimmy, 阿畫 個啲或者龍震天
佢地講啲野幾有用

做人最緊要係成長
都好啦，你有得着
好過有d人唔會反省，不停係咁輪迴，浪費左好多時間同心力

有咩興趣班

忍一下之後就

每個女人都會㗎啦
點解想試都克服唔到

咁已經唔係～

好唔想再比人帶住走啦

幾耐之前？

我上網搵過資料 唔知係咪有陰道痙攣，我係even手指插入黎都會痛痛地 唔舒服

係佢女朋友用佢電話打比我話我知佢呃我
因為條仆街之前話佢地分咗手我先同佢c

跳舞 yoga gym 個啲 但而家肺炎冇得玩住了

一開始幾次係咁
用ky會好好多

收得皮啦8個鐘

應該係唔夠水唔夠放鬆，一緊張就更加乾，我破人處個陣都無乜野，對方呀一聲我就入左去

我都係咁話 用左4年時間碰碰撞撞咁多次終於開始明係要去愛自己 唔係依賴人黎愛

樓主都未深入了解到人地，曖昧緊就跟人開房，咁隨便一樣唔啱

利伸：古代人

門戶咁隨意 點會唔好相處～

咁幾耐先去了解到人哋先 個賤男女朋友都未了解到佢啦

可能你直徑細

下次如果真係有決心破，會買支ky再試

點解咁簡單 佢話係好似有野頂住左咁

唔好用app識人啦 大部份都動機不純

咁又唔係掛，15cm,正常粗度咁

岩岩同女朋友討論呢個post
我都話 驚咩痛呀 搽多d ky一野隊入去啦

太緊張，入口收得太緊
用手指慢慢習慣下先會比較好，一定要用ky

好純WO～純粹向一個方向

太緊張唔work架
放鬆同夠濕係入到

咁要加埋飲酒 應該會放鬆啲

港女就係CHEAP未一齊就屌得咁點解仲要一齊

咁係我不純 想將人私有化

透過一啲事件咪可以發現到人地性格為人
平時齋用whatsapp talk就咁係唔掂
一個正經嘅男人，點會襯個女嘅飲醉左就話帶人去開房？而唔係送人返屋企先
之後樓主仲唔察覺到，一二再 再而三同人開房喎

kiss住咁入，同時可以做多d撫摸講多d情話
好彩對手技術唔好食唔到你隻

難講，因為係夜晚出飲酒暗示好強，大家有需要咪各取所需

算啦 佢唔明 上面幾個人講過類似既野 佢都依然get唔到

樓主貪玩還貪玩，唔好比人氹兩句就蒙蔽自己雙眼，受傷害嘅最後會係自己

其實我冇事呢個人我一路都有觀察緊佢嘅，包括佢言行一唔一致，今次冇放太多情感落去，係觀察途中咁啱發現到原來佢有女但扮單身姐。

同你一樣
我踢爆咗，block咗條仔再直接dm條女，不過條女On99信佢解釋，所以佢地仲一齊緊，what a weird couple

以為自己開post 冇啦啦被第三者咗

條女冇救了

呢個世上好多仆街唉

無人想知

真係勁撚on9 起初我踢爆係想話比個女仔知條仔唔係好人，想’拯救’佢，依家我唔撚可憐條女

咁女方係有權拒絕，無人用支槍指住個頭去
男歡女愛既野

仆街在扮單身，不過你可能接受到fwb
道德既野就睇人
唔係得男人先有欲望

冇錯，如果佢唔係扮單身，我係唔會開post

你ok fwb?

道德高地撚就不在此列，人有七情六欲
當然樓主有一段健康既關係係最理想不過

原來我miss咗
想拍認真拖，咁當然想一路拍到結婚啦，但呢個真係覺得唔可以期待，太多變數。
一直都想搵soulmate，個種一路都互相扶持嘅感覺。

之前個個好唔夾，佢都似只想食我隻豬想強上更加唔想俾佢

其實有幾隨便
做愛姐

單身個陣咪可以

曖昧就扑得
咁佢年中都扑唔少人啦

所以話啲女人真係好撚蠢

點解我係tinder想搵伴侶就咁難 約炮就咁易

仲有處女膜既

係你好想拍拖姐，如果比毒撚遇到你咪幾好囉

天蠍都係

知唔知沉船點解？

因為前戲唔夠囉

屌我都有睇skimmy, 好鬼靚女

又一件雙魚

你以為咁樣會識到仔，淨係識到女架咋

連登仔不了
毒撚可以 連登仔唔得
大部分思想扭曲 自卑到自大

咁你仲唔返babycondom

開埋房拮埋都係曖昧

我感情上唔鐘意連登d毒撚就要babycondom
你共產黨咁惡喎

笑左

而家d女未一齊就可以亂咁同人開房出野

都痴撚柒鳩線

物以類聚都唔識 死傻閪

邊個話係去識仔
我真係為興趣而去昨喎

又靚又有腦

曖昧緊就上床？？

巴打太靚仔？

躝開啦 死毒撚

惡過共產黨仲以為自己好巴閉
人唔笑狗都吠你個柒頭啦

港女咁撚易食邊個仲夠膽話溝唔到女

要躝好似係你喎 呢度不嬲多連登仔

多連登仔又點
我又唔係黎溝d死毒撚 送都無人要啦

無人想溝你囉 小姐你諗多左

只係瞓覺

無話有人想溝我
我係話緊好似你依d
送出去都無人要你呀賤種

你兩個應該拍到拖

溝到佢真係短幾年命都制

咁我明喇，你啲興趣真係女性向，唔怪得你啲朋友全部女仔黎

口咁毒 唔怪得你無仔溝啦 自曝其短

做乜唔同佢條女講

tinder match到既都係大陸女

我有男朋友唔好咁多幻想啦
又ff我話有人想溝我 又ff我無仔溝
你依d賤種毒撚就真係慢慢係到怨無人簡你d連登仔啦

屌，又笑左

咁我啲女性朋友唔係興趣識返黎嘅
男性朋友都有不過一隻手數得哂

其實我想講都關氣場事，你個氣場會唔會都係吸唔到仔？

我仲諗緊

你呢種仇視連登仔又上連登既人真係好笑 有精神分裂去睇醫生啦 你男朋友係咪岩岩幻想出黎

唔會啊 吸到
但我最易吸到係毒撚同變態大叔

我係仇視你依d賤種幻想型毒撚姐
連登得毒撚？ on9小陣啦
我有男朋友就係幻想出黎 好好笑
你以為全世界好似你咁撚柒 下下要幻想先會有？

仲有乜野好諗，除非你咁on9仲想同條仔有野嘅姐

如果你係對方，俾條仔帶帽仲on99咁，你覺得點

呢啲仆街含家產無貼佢上黎算好啦

慘過返印度
你個樣係咪好易恰個啲？

因為得你咁戇鳩未一齊就擘撚大晒對腳俾人奶

但連登仔個個賓州30 cm長, 身高米八, 7位數字年薪, 持有BNO

我都想有人比我奶呀

應該都算係

雖然樓主同佢女朋友冇咩關係
但知道真相嘅只有你同埋個仆街男朋友
講俾條女知救翻佢都係件好事
唔好再俾條賤男呃
屌佢老母有女朋友都仲偷食
正一冚家剷

BNO狗也不屌 我屳家都有啦
其餘果d 有既話就唔會係叫春既毒撚啦

我俾你奶屎眼

你係仔黎

好彩你冇比人呃到隻豬
不幸中大幸
我覺得隻豬點都要留比真心愛你既人

拮咗一半仲當唔當係處好

叫半處女

可能佢意思係佢拮咗入人哋一半

講就咁講

會唔會同下個講，上次拮到一半放棄咗

下一個男友好慘
以為係處
點知除左拮入去咩都同人做過晒

不過下一個係男友先算.....

下下要靠幻想先有果個係你呀傻鳩賤種毒撚

佢啲fd又知？定蛇鼠一鍋呀？

你兩個結婚未

拮埋啦，一半

點會講 下個實懵盛盛

好搞笑好似歡喜冤家

同男朋友就結婚追擊下d仇女毒撚
覺得人人要簡佢d賤種 以為所有連登仔同佢一樣

下一個仲以為會怕怕醜醜，點知咩都玩過哂，真係幻想破滅

樓主都係懵盛盛

好認真答你，仲有菊花未玩

好污糟

有戴套嘅應該

同你傾得多 我都變痴線 慢慢屌啦傻閪

樓主一方面咁隨便就同人開房
一方面又話想搵個岩 認真既人 好奇怪
你諗下認真既人會唔會第一次見面就開房（唔係話冇 肯定唔係大多數）
到時你識到個真愛
俾佢知到你咁隨便就同人開房 可能佢都會傷心同唔珍惜你了

我明白你想試下搞野 但你都認清楚個男仔真面目先丫 搵埋啲player試 人地有冇性病都唔知啦

有戴套就唔污糟？

污糟污糟

戴左帽都唔知 傻閪

屌好撚賤

你本來就痴鳩線啦賤種毒撚
祝你快啲全家武漢肺炎掰鳩掰

唔好咁快拜拜住啦 好精彩

真心想同你做fd, 感覺你份人真性情，心底好

多啲去玩正能量戶外活動，對自己思維更廣，太注意下面塊膜會浪費好多時間

我都好想戴
可惜我男朋友仲痴身過我呀
無女既賤種毒撚？

難得咁威呃到個懵既 梗係要唱通街
跟人去飲埋酒隨時警藥俾人輪埋都唔知咩事

唔洗做大把時間d賤種回得好慢

收皮啦 你咪又係想屌

蛇鼠一鍋

我都覺
佢嗰句咩太注意下面塊膜會浪費好多時間似係想講唔好嘥時間啦快啲嚟屌

人生總會遇到仆街十常八九
斬纜斬得快最緊要
當係後生買個教訓

你真係計住

屌笑左

有無女關你撚事咩 無女都唔會溝你囉 早抖啦

三穴齊開就慘啲

你哋又幾撚夾喎

Anyway 腥哂啲screenshots 俾佢條女同啲朋友未
出得黎玩但又要唔坦白
要還架喎

洗撚你溝我咩賤種毒撚on99大把仔

真係，樓主已經比人唱衰哂，好似人盡可夫咁

笑到噴水

btw 佢d fd應該都知佢有女啵
即係全部都係仆街黎

如果唔斬纜既，實同佢班fd玩架喎

希望佢得三個fd...

咪就係囉痴撚線，都唔知咩觀念嚟...

絲打 我都係咁
原來他拍左拖三年
我和他傾左兩個月先知
求安慰

佢食過幾多，你都唔知啦

玩屎忽係痛d架啦

由頭到尾都係你個賤種毒撚係到講咩溝黎溝去
我洗撚你依d無人要 無市場既垃圾溝咩

以佢姿色 大把啦實
係佢玩得好收埋姐

屌

你地去到邊一步？純傾？

所以咪話，遲啲實玩多p

原來同緊個失業傻閪傾緊 我而家WFH食緊早餐慢慢同你回 你急我唔急

係傻妹嚟

事實係有咁嘅諗法
知樓主對fwb冇所謂就話想做佢朋友

成班玩女

痴線有冇咁癲

屌你

可能想一齊玩呢

樓主蠢蠢豬嚟

又幻想人失業
你估個個要好似你咁忙咩
有糧出都唔洗做啦on9仔

好想知絲打咩料? 23歲仲係處, 但又咁易同人開房.

ysys, 無岀過街
但上班有時會遇到
愈諗愈覺得有心瞞住我單身
我好失落

你慢慢食呀 唔係我怕你呢啲賤種會啃死

睇怕你男朋友而家屌緊女 你先咁得閒上連登 明白哂

一睇就知 無啦啦讚人真性情係咩料

搏屌..樓主

好彩你冇同人開房拮拮

好少會有人曖昧就拮拮

我男朋友開cam睇佢仲訓緊教
可能發夢屌緊女啦 都有可能既

開發半處女好有成功感架，實玩埋添呀

唔會啦 拍拖先會咁做

你地傾得好曖昧？

蝦屌

如果5 個點算？五穴齊開？玩埋鼻哥窿

兩個劣住鳩先等有位

佢啲朋友都似想食，講真，仲去酒局.....送羊入虎口

呢幾日屌女屌到腳仔軟更係要未訓夠

日日傾 又有時早晨晚安
又常常讚我 會令我誤會
絲打介唔介意交流tg 傾下

唔驚 塊面都有七個窿既

呢個世界大把好男仔既 識唔到人都唔一定要上網識

咁都當自己係處。我無野講

點屌

冇自我保護意識既女真係識都無謂

雖然佢可能想....

佢街都無出過同我一齊打機都屌緊女
你諗下你老母做雞養大你變左個賤種毒撚好過啦

照顧埋牙籤仔需要

耳鼻喉都通架，真係體液交換喇

汁男

你留？我加你

如果同時插入去 入面d氣壓會唔會好高

係亞洲社會先會咁介意呢啲
拍左幾多次幾多歲點樣點樣
你覺得things not right for you
咁應該跟翻自己個tempo慢慢黎
唔洗跟大隊人地話乜就乜

快啲斬纜move on
搵個會倒追你嘅
而你又起哂佢底摸清楚
你追佢嘅話反而唔會珍惜
同埋就算佢吹到自己幾好仔都唔好盡信

屌女洗撚話你知咩傻閪 真係好撚蠢

做愛時好似坐緊飛機咁

咁又唔會啩

係我隔離又真係唔洗話知既不過我又睇唔到
你啱啱講完佢屌緊女 我嚇到即刻望間房個cam呀

屌你咁細咩

點解要裝cam mon住咁撚癲

重點係第一句

養貓

做正經野先 唔哂時間同失業大軍傾啦 898

慢慢做到隻狗咁搵錢食飯啦 唔係雞都無錢你叫
我返工太得閒唔洗做的大把同事做埋我果份

似係你諗得太遠
真性情係佢無帶過假面具，溝通亦都舒服
點似得你地班道德撚單單打打，其實最有機心係你地

登你同事可憐 唔做野仲聲大大

扮？ so cheap!

佢可憐關我撚事打份工咁緊張做咩 你奴隸黎？

你先係最有機心個個

斬左纜啦
反而有樣想請教係，如果我真係遇到想發展嘅對象，我應該幾時先俾佢拖手俾佢錫？有時有感覺來了的時候，又唔想破壞氣氛加上自己都想。

定真係好似要連登仔咁，好正式古老咁表白完先俾佢拖俾佢錫？

起碼唔係咁快比個西人玩嘛？未一齊就同人開幾次房

同事真係多得你件垃圾唔小 網上都feel到陣臭閪味 現實應該仲惡頂

咁古老你咪繼續同人爆房囉

我就識保護自己啦

你句嘢係鄙視連登仔古板啊？講氣氛咪好似你宜家咁囉，關係都未確立就上左房

想識你

我同事都好願意
公司請多d人做咋嘛
我上網睇你發言都知
你係賤種毒撚仲係奴隸添
現實仲無女又仇女
人又廢又無人要 好撚柒添

服從性測試，有來有往
個西唔好咁快拎出黎比人屌

女人馴化到男人就贏，不過到可以把控個陣可能你又會無feel

而家擴闊社交圈子同興趣可以了解你自己需要乜

你識我呀

一腳踏兩船係咩感覺

利申:毒撚

講咁多廢話 講中左?

靚仔真好

我唔係好記得咗

呢度咪識

真係齋傾計。。。你係威既

追po啦唔止傾

要深入咁識

條仔個IG 冇po任何女朋友嘅野？

惡頂？
反正我唔會亦都唔洗理d賤種感受
有d人天生就應該做奴隸 好似你咁賤種
反正我依然過得好 有人睇唔過眼？關我咩事
有本事唔洗得個睇字啦

想幾深？

深水埗咁上下

一半好啦

一半都好

樓主我都想同你開房傾計

我要保護自己

係咩係咩 明明之前好主動

夜晚嘅我先會主動聖人mode on

咁洗唔洗月圓之夜

10月1到時見

個個月都有月圓之夜架低b

你想個個月咁多咩

主動正喎

捉你上房

我就係要呢d

今次轉我拮拮你ok?

唔得喎唔做0仔

綁住你我想做咩都得

痴線 我後悔啦
當我冇講過ok？

唔得，今晚就拮拮，係睇邊個拮邊個

我拮硬你

打過先知

開房打架？

黎呀 唔驚你

床上打

又話夜晚先發癲 咁快黎料

又係你話想要我滿足你咋

對我咁好做乜係咪暗戀我

對你好使乜理由同你講咗對人好係我嘅興趣

我唔介意滿足你既興趣

咁你畀我對你好

我要最好架喎

好呀你想就得

好想 come come

開定窗畀我

擔埋梯俾你

接我

接實左

真係好鬼識講嘢

拖手開房兩回事啦
拖攬都算
錫我個人覺得會俾左signal
或者臨翻屋企goodbye kiss都算
總之要適時拉開距離
得唔到嘅野先有價值

會好忙
利申: 未試過

冇

明白

唔靚仔 只係見你地個個約炮好容易咁 好9sad

想聽

佢哋好鐘意spin去”咁你覺得我對你好唔好先”咁

唔好中計呀c

容不易比老手呃到

姐姐溝弟弟都易d喇
(樣衰除外

正常
係你啱唔啱食嘅啫

留返屎眼等老公破

呃人人

明明hd話自己讀緊u
U 話自己master都有

雙方Del曬野 都可以繼續呃
扮分咗手 其實一直都未 收埋條女
仲要同條女都知情 一齊呃我

唔係你長知識，應該係你幸運有機會唔沉船

揀個幼少少嘅先破囉

其實你真係搵啱個先試，容咩易有仔同你話係埋一齊又呃蝦條

On9 即係條仔周圍同人講你同佢開過房
佢啲frd肯定成班都當你係公廁

..... 咁撚痴線 大開眼界

點放鬆

知道

又1例子證明女人都係易比壞男人吸引
你都無蝕啦扮乜，明明自己都好happy
而家開左個頭仲好啦，食多d playboy，yolo yolo
玩夠再扮純情，搵有錢毒男埋單，完美劇本

頂你姓乜都唔知

姓乜都唔知就俾人屌

係半插入

屌係咪假膠黎架

似你咩 假膠

條仔好靚仔架？
好奇怪點解你個處可以keep到而家

笑左，連人地姓咩都唔知，比人溶左都唔知咩事

樓主有無姊姊介紹
上埋床都仲係曖昧

人地打friends only你都中個頭埋去
好靚仔？

咁就此post已完啦⋯⋯明哂啦

點樣tum你上床架

姓咩都唔知就幫人出火

其實都真係幾誇張

講咗咁多 樓主想識sp多過想識朋友

逃恥劇情

絲打以後真係要帶眼識人
你睇呢到多數留言既仔都係問 點tum到你上房
就知幾多男人都係想食免費餐

好難講

接納佢？
啜Jj 入嚟咁樣

方法就係

靚仔

企理，溝通要舒服
唔駛話特别靚仔

有p字？

係

有無tg 加你ok ma？

想同你傾下

放條仆街上嚟比姐妹警惕

條賓周放咗入去仲話自己係處

好喎

唔好比機會條仆街害人

我想講 我之前都有90%相似經歷 D名同職業好似 ...

Added